畀假口供 都唔告 妨礙司法公正？

一名學生被控去年十月一日在黃大仙參與暴動，負責的區域法院法官指，不能夠安心接納控方兩名防暴警員證人的證供，裁定罪名不成立。